%%% Abkürzungen: http://namsu.de/Extra/pakete/Acronym.pdf
%%% bitte immer so benutzen: 
%%% in LaTex: Wie man mit \ac{ecu} sieht. Darüber hinaus \ac{ecu} 
%%% Output --> Wie man mit European currency unit (ECU) sieht. Dar ̈uber hinausECU

% Beispiel
%\begin{acronym}[ECU]
%\acro{ecu}[ECU]{European currency unit}
%\end{acronym}


\begin{acronym}[Spectrum]
\input{Subsections/acronyms_raw}
 
\end{acronym}

